［實時］西營盤近電車路黨鐵有３架狗車

全部坐滿防暴，後面仲有架軍火車

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

如果架Teslun唔係樓主你既
遮一遮車牌會好啲

A2

唔係